(I/A) Mitrasphere (10) 大劍救世界

28號下午2點開始每日一次一石10連 7日共送70連
新手唔好怕麻煩 唔該睇睇#2 #3

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共20幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制, 自定造型, 每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

劍術士: 單體物理最強
護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己
聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生
弓術士: 群攻技, 支援, 大大力BUFF
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月14號開始, 一開波送石夠你70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
劍/魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
坦就呢舊 群體吸仇恨 / 回血

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, 如果玩死一職, 最好一下就抽中自己職煌武

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就ALL IN職業限定POOL 到你抽到理想為止

Step4 - 水pool 每日1石10連

or

唔好煩 All in 自己職, 一樣有機會出煌武, 靚就開, 唔識就睇#3, 覺得自己好蠢 睇極都唔識先問人啦

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2,3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具 突滿會係現時最強防具 - 數值偏向物魔防, 想魔攻高不適用)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）外時間是日本時間，（）內時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間08：00am(香港時間 07:00am)
第二段時間12:00am(香港時間 11:00pm)
第三段時間20:00pm(香港時間 07:00pm)
第四段時間22:00pm(香港時間 10:00pm）

如果沒轉日本時間遊戲內08:00am,12:00am,20:00pm,22:00pm不會有強化關卡出現，

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:
配龍人回升, 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷
被回復多20%, 80%血以上傷害2倍, 配煌武出自補一流
吸仇恨 +5000果把優先 其次800% 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 好重要
回自己血(極大) 多一重保護, 一流
各位玩坦嘅朋友, 請捉緊時間打齊活動狼BOSS套裝(最好突滿埋啦,多餘嘅用黎分解升技) HP特大UP, 比職業防具(物防特大UP)易有, 突滿數值更勁

補必要裝備:
全隊補血加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生)
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力全體傷害, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備
出招好型 全體特大傷再加10%攻
全體大傷&20%魔傷up 有2把就正(光+水), 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量大提升 1-2把
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%魔傷 25秒
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 最正有2把
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發 背水劍 使用後受傷害量多25%
當擊中, 敵被物理扣多30%
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要 好難抽 唔好勉強

弓手們對唔住, 小弟暫時唔係好熟弓武, 所以請再三忍耐下等其他高手出招
新手就參考下啦 高手就指教下

猴巴好有效率

速度 效率

訓住等8點

我想問課金石轉os會唔會冇左

topic 無視弓手

應該會

會 喺邊到課就喺邊到用

個個唔1001

姐係我係iOS課 轉模擬器再轉返iOS d課金石仲會係度？

大家每次一到1001就會自動自覺停手

正解

有償石 會變 無償石

數量唔會減

你轉一次 就會由有償變無償，無所想變之前最好用晒有償先

猴巴去到#98x果陣已經叫1001 無理由唔留比佢架嘛

我無變啵 iOS果D仲係有償

我想每日6石抽 如果變無償咁就抽唔到

我到依家仲係R哂頭 2ch隻弓點打 5w6條數出黎
我1萬雙攻 落齊自己放既buff 爆符埋都係打2w7

係既咩

即係IOS 轉去 模擬器 在轉返IOS 個D有償係返到?

課少少

LM

唔好嚇人 ios冇事

係呀~ 我每日抽抽緊6石1抽 抽左5日全部都gg

人齊未
8:00一齊打女女

原來我一陣8點打唔到 要食飯

留名

原來係我睇錯

咁以後可以放心轉

打關

唔知點解打左字 send出去變左咁樣

巴打唔好再係GROUP頻洗版
要洗用返team頻

岩岩無噤到 唔好意思

我都打唔到野

補師打ex 場場嬴 救全世界

好多綠豆

打咩咁多綠豆?

新EX一場唔洗2分鐘5000綠豆

新限時關 EX lvl 一關5000豆

齊腳打快勁多 街場組冇補輸大半

申左叫fairy

佢聽到我既訴求出限時既綠石關

呢關擺明就係綠豆關黎

但係無補一定輸喎

請問活動果件3星被肩有無需要升

屌你EX
能力除左2?
9千幾血變4千
無補直頭收皮

變戰力囉

有冇發現今晚七夕少左D人

今日有朋友問我知唔知今日咩日子
我: 電腦節last day?
佢: 七夕呀

開鬼門呀

點解成日都講唔到嘢

有無人可以加我入game group ???
同埋有咩裝應該拆咩裝唔應該拆

喺時候點名

第一頁

要重開game一定有bug

好似有d曲

屌你
無人曬命既

個個都爆死哂

課左一PACK
大爆死, 玩法屍好過

嬲到我用補ACC抽晒劍pool

做咩姐你

主補, 副弓,魔

主坦, 副劍,魔

咁多位巴打二選一既話點揀,細路諗左幾日都諗唔掂玩邊個好,剩係夠時間玩其中一個ac

[/quote]

圖

好難揀 補同坦都唔吸引

因為組合眾多,著上身show唔哂所以只好咁樣影,希望唔好見怪

呢個係主坦,玩得唔耐所以主要都係4星武器有用,仲有條坦褲

呢個係主補,玩得耐所以都抽多D,仲有3把上到50既三星杖

就咁睇 補齊好多 如果想玩坦就要快手刷埋狼裝喎
Btw 點解可以突到咁多4*武

我會玩補
btw歐洲到

長到....

OK 我收皮一日

ok

今日處決左23人

好多3日以上無出現

原來唔小心抽倒劍聖件衫

頂帽9lv 箭筒先出咗幾件... 掉落率差咁遠

係幾低下
似綠豆關多d

我都唔知點解咁好彩成日重覆

多謝哂巴打意見

箭筒卡8lv

問卷有冇答案抄

你上巴哈
有ANS

又有弓拆

睇黎好多人棄坑

1日1石。。
日抖果次1把4星。。
12點依次兩把。不過無把岩用

今次有池值得課金抽?

職業池

課金邊駛睇pool

職業池個pick up好似仲衰過上次喎

兩次一把虹都無

我隻劍好似唔多齊武。。身上又有d石。。所以諗緊今次值唔值得抽下。

如果係重課 鐘意抽咩就抽咩 其他都係strong hold 算啦
揸住3000石等出新pickup

點解一打字就咁

系統有問題

等官方搞

暫時0課。。隻驚好似開始少左人玩。睇定d先課。。
手刷玩家。。又驚追唔上

me陪你玩

一直有玩, 不過冇咩出聲
諗唔到有咩理由棄 未見過咁正嘅間公司

間野啲APP 柒柒地, 應該點都會力推mitrasphere, 反正一個月都未夠, 慢慢觀望

btw 佢出新pool 我會再課

出新野在課

btw 冇話追唔追得上, 追到又點, 宜家4萬7戰,防飾突爆升齊都冇咩好做,升得太快都唔係好事 呢樣官方要再設計下 例如整啲娛樂map, 任務果類野

抽晒3千石睇下咩結果再課

形住佢d 免費十連低左機率
d 日抽次次都無虹

我單抽成日中5星

10抽反而仲少

巴打玩緊第二隻game?

下午2連單抽5星 都係同樣

凸左55級做後備

唔係最高得4星嫁咩?

真係唔係火命
10連第一次炒左冇4星
有償光火又炒

宜家集定聽日氣先

手快快打錯

未試過係1石10抽中過中職

坦職 今日打新限關比人踢左兩次，頭先入周回藍豆都比人踢

好慘

才仔你咁重手呀，我已經玩弓手玩到棄

補師有支煌杖 搭啲單補團補回復力up應該可以有一排唔使課 期待出極大補全體

廢青冇野做 隻game 我又等左成年幾鍾意 營運又出奇地好 俾自己放縱一下囉
你棄左呢隻咁玩緊咩

可能會出緩補, 放無敵, 解狀態... 睇到時啲關要咩

廢劍留名

呢隻game如果純粹要夠玩 唔係要top 根本唔洗課
就算佢出左新武 無保底都唔值得課 所以我只會課佢啲有償6石抽 或者等出保底

陰公豬
如果要出隻王岩坦打 打一場應該仲耐過玩舖lol

想課都無錢課

好緊張 準備見個大客仔 傾得成即刻課一pack抽比大家睇

課長

唔係應該一人送一pack咩

我有兩把煌武大劍
應該突左佢定出多招大劍

請問我應該出邊8把劍

第1行4。5
第2行1
換走
換入第3行2。3。4

同星同屬無得出兩把

突咗一次煌劍先，然後同巴打頭先講嘅差唔多，不過我會唔放第3行第4把放第4行第1把三星光屬特大，推高光攻等煌劍痛啲

佢唔係已經有把4星版咩

裝多把拎% 個人覺得好過放第3行第4把

新限關 弓手都算有d存在感

我只係覺得無坦既話d 劍一入去就比人秒左好心涼

劍要的不是坦, 是補...

劉名

琴日3劍1補1弓
3隻劍 順住落訓地板咁過

呢幾日瘋狂刷豆

反正有補奶力唔係超級夠都係死劍先

呢關有齊咁多隻職會勁好打，個公主放AOE放好密但好脆皮，法師同劍士一排咁打好快死
剩底隻劍就唔會夠傷打死人

搵餐晏仔啫

有4*呀 好耐無見過喇

其實同屬加乘真係有用

輸左都有保低千五

搞掂

等強弓carry

暫時計盡都係得14% miss

咁基礎命中都係95
咁就已經二十

回避率 依d野 都係睇下算

抽中咁耐終於中返次啦屌
一直以黎都冇呢把野

打三星劍士裝活動 是咪可以唔使刷主線

你target係乜先?

副職想玩劍士 冇劍聖裝 想搵嚟做主防具咋

劍士打三頭裝... 軍服唔係好啱用

咁快可以諗玩副職 你有幾多把武器?

唔齊 純粹係想自己刷下啲簡單關卡
開補冇乜輸出冇效率
但打啲難關都係玩補

睇醫生，無左$3200

好唔開心

小財唔出 大財唔入啊巴打

睇左4年
個個月都好似交費咁，課金比個醫生

巴打乜病呀睇4年咁耐

抑鬱 焦慮 唔好笑我

仲有天生左手半殘廢，2年要做一次微創手術

我之前都睇過 啲醫生講完堆廢話再開返啲19藥就算
每個月比咁多錢醫生 點會唔抑鬱+焦慮 不如拎啲錢去課金

我唔食藥會唔舒服

暈 企唔穩， 驚恐發作，身體會令你不停咁有死亡既感覺

透氣唔順，瘋狂呼吸

最頂峰時間 一個月住3次院 連政府醫院D當值醫生護士都認得我

最後一次試過比政府醫院唔比藥我食，係成20幾個鐘無藥食，搞到我就黎痴線

最後我就決定以後唔會睇政府，轉左去私家

係咪依賴左d藥
btw保重身體

我試過停一排，無事左 4~5個月，跟住又有返病徵
最後要食返藥
但食左藥都會有機會發作，個陣就要食鎮靜劑去禁停佢

表面睇落同正常人一樣 但其實呢類病唔講出黎無人知，或者都要有同樣有呢類病既人先體驗到。

不過最慘都係隻手，一隻手無得拎重野 無得舉高。

有諗過坐地鐵時搵個關愛座坐下 比人公審我就拎成大包藥出黎回擊

但我平時都好少出街 所以都無機會點試

巴打情況同我女朋友好似。。不過我地無錢睇私家

咁唯有睇政府醫院

政府既話通常都去明心樓拎藥 $60覆診

唔好睇阿妓會好好多

雲爺爺

扮工時間

刷豆刷到好撚眼瞓

一路刷一路做其他野嘛

咪就係返工... 仲眼瞓

用夜神可以自動刷

同埋睇小啲阿仙奴 可能會有幫助

模擬器不了，用電話玩開廢事搞

sbt

暫時4萬8戰應該係無課最頂 你超好彩先應該上到5萬

我見好多劍士都有呢舊 到底係點拎

第一版

探索執返黎或者搵交易商人換

冇人會睇第一頁

欲哭無淚

玩坦但抽唔到光屬嗰支補血魔道具 是否可悲？

我唔裝, 就可能全程AUTO

呢句真
永遠唔知AUTO幾時會傻更更退後食支水

通常一搭6血就食

其實點解個個都用水屬 火/暗 唔好咩？

正呀劍同坦都中4星

水屬夾返劍聖衫？

隻坦中盾 一把，凸左下60LV

2日3星

每日一抽同一石抽炒哂
嬲嬲地抽左次職業POOL出左劍聖上衣

其實見好多日本仔都係著0突劍聖裝

夾左有加成？

我突一
不過其實佢show出黎都未必係著緊
我就係show出黎著三頭裝

死捱爛捱終於過3萬

咁多3星

我都係

正呀連續2日抽到4星盾

咁易中四星咩...

我都抽到四星盾

又忍唔到手抽哂750石

我想等轉返pick up先抽

連續3日1石都有4星。。不過依然無把岩洗

我應該用3星定用4星劍?

唔太夠時間刷3頭
想問套裝洗唔洗突破埋lv9技?
定係突夠70就算?

坦就要9技啦最好

玩劍

自膠 狼王先係坦裝

咁劍士用3頭裝又點睇?洗唔洗突爆埋9技?

兩件加hp 技嘅最好突哂佢 加被回復量唔突無咩分別 好似係

可以一樣都唔中

好好架喇 咁多4* 可以分解晒升武器技

喺嘅，之前幾日乜都無

去左個地方好多日本人

但佢地無出戰打綠豆

反而成班圍埋吹水 鳩跳做表情

之後叫我係咁講柯南名句

仲問我做咩要用埋D金色盔甲

唔想刷野既其他巴打都可以入GAME咁樣搵人吹下水，我覺得都唔錯

有幾多個唔想刷野既巴打好似你咁好日文?

點解。。。。係咪真係咁撚讀心呀

班友研究整POSE 型相

講下英文應該無野既，唔好中文

香港巴打唔知會唔會咁樣吹下水玩

仲係打唔到字

我都唔知點解

系統有問題

定係你轉左世界頻？

雷電模擬器都係打打吓會打唔到字

咁可能模擬器既問題

希望今日上到4萬8

個個都咁勁
睇黎好快會出4萬戰力關

我琴晚先3萬, 唔想日日係咁肝豆豆...
而家放返慢少少

所以話唔識日文係咁幾慘 玩咩遊戲都似單機

而家新活動 EX 一關有5000綠豆

官方話完左活動之後呢關會追加去日常關卡

但唔會有5000綠豆一場 EX

好彩係世界頻招野團 幾粒漢字佢地都睇得明

較好鬧鐘打新限關就得 琴日6點嗰場頂唔順訓左 哭左

呢隻game你見到招人通常得幾種

有漢字既你地一定明啦

無既例如呢個字

イベント＝Event

普通入人場睇漢字冇咩問題嘅
但傾計就真係要識日文先做到

你主場要努力肝，但其實佢有講完左活動後會加入去日常關

好似空賊頭咁

你唔急既可以留返到時先刷

4突爆左技啦
帽想用返狼帽算
升技9好辛苦

睇嚟之後開限時段關都會變常駐

你唔係升火帽?

呢個好似都唔錯wo

係啦

但限時就多d獎勵，好似今次ex 一場5000

常駐應該少十倍drop

我弓箭 搞好左箭袋 帽我技上限都搞掂 係有d懶唔想升技

空賊變常駐後啲掉落率趺咗？

我隻補頭先打lv2 3場都有2場出

可能咁岩運好

用緊iPhone 係會頻都打唔到 唔好踢我呀

空賊常駐係邊打？

12關, HARD要全過關先有

幾時先有補用既活動裝打

宜家除左HP UP外 打黎都冇意思 仲要基本屬性係物防物攻多
唔想哂D豆

stronghold聽日14:00

等下啦 下個活動就到補 其他職都出過

舞踏会/ペフン(狼)/煌pool 聽日14:00全部完晒了冇了

有啲想all in 光pool 抽hp 水同突一下煌盾先收手

空賊裝放落補助裝飾
舞會裙放落補助防具

SAME
但望下望自己血統

我就是失敗既例子

我想問係咪 岩岩0血但未訓低 都可以補血補得返

岩岩4補1劍打EX 個劍咁 紅血<->綠血
仲有次見到0血但冇死到

成日試過 打得多補得準
知道AOE 嗰陣儲定補血

lag咋

明明首抽好易中hp 水 同煌盾

1補2法1弓1劍
班仆街仔成日死, 有次王剩1場血我尾刀, 其他人死晒
補先係救世界

%偷改左唔通話你知

玩劍但係我有突一煌盾 想auto可以轉返做坦狗

女王EX裝備
無論幾ON9都救到

有 2法1弓 3隻咁脆皮既玩撚死 補咩
復都復唔切

成日都係我補死最後 然後等煌杖第2次CD救全家
但EX 比隻boss磨得太快 自己都補唔切

最快55秒

打到煌杖第2次CD

上面係講緊快刷EX

日明顯無drop

我發覺坦只係比人在研究快刷之前, 頂住當先咁用

比我就抽晒啦 其他職喺煌pool可以搏主武+hp 奶媽就剩係搏主武先有用

依家啲關 野團真係要坦嘅
但自己組 可以夾定邊個做替死鬼
AOE嗰陣突個頭出嚟 死一兩次完到場
仲有輸出添

野團係要補

野團都好多補
入第一次冇補走場
再入...幾隻補 唔夠打手結果又要走

入公頻團啦
不過隻手要快
通常得2秒時間就滿左

係.. 我都成日走場 唔係補嘅應該要走多幾次

野團揀共鬥然後睇到有聖職高戰鬥力先入場先常識吧

已經無野好玩 去食個靚brunch 順手刷埋上rk73先

5修好忙，好多野農

同埋坦升太高都係無用 數值高但技能無輸出 20000幾又係咁打 4萬幾又係咁打，基本上都係靠技能減傷 吸怪 戰力無咩關係
最緊要係D 到最後都係要靠隻奶補打手
今次活動都係坦無份玩

坦用圓盾>水晶盾都吸唔住王
大劍輸出太高喇

同埋最大問題係有全體aoe 無得擋 Ex關隻王D火力又未至於會秒到你 奶補得返
Lv1就5隻劍輾住過

唔好咁啦

不要再說了.jpg
坦buff全體少少防真係無9用

坦定弓既地位低d

弓手招50% debuff 已經同時做到減傷同加攻 仲可以放30%攻buff 得閒放下融合傷
弓手反而有睇頭好多 50% debuff弓 2星武器都有 簡直係窮人恩物

弓可以令你打得多好多傷, 你話呢

必爆嘅魔具有冇二三星

有3星啊

50%debuff龍人先100%出
其餘時間只係一把後退弓

終於四萬

冇爆卡

都岩既 不過隻驚太睇小debuff buff 既影響喇 ，愛麗絲要SS武先有既野 佢2-3星已經有 仲要唔睇戰力 統一倍率,愛麗絲仲要睇埋魔攻 技能等級同武器招技影響個buff既倍率

抽左好多次

抽職pool唔會有爆符架喎

新手 想問下咁樣洗唔洗重抽？ 睇頂樓話最好3範圍 又無爆卡

抽左幾次10連魔具pool 未有

sor其實連我都冇睇第一頁

法師最少要100%爆卡+3龍人UP杖+煌杖, 多D範圍係bonus
打BOSS出招次序:龍人UP杖>龍人UP杖>龍人UP杖>100%爆卡>龍人化+煌杖>重覆

第一頁OUT 晒啦, 岩岩出game 果陣打嘅, 隡左佢啦再唔係搵人改左佢

你又唔寫

聽日1400 有更新新池？

因為完煌武 應該會有新一批

首抽DEL晒佢, LINK去巴哈算數
懶

我開頭不停推post同寫咁多都只係想引多啲人玩
宜家應該點都唔會好多新人join 會睇首頁嘅更加小 又就黎出新武 寫黎都廢事
已經過左最多人玩嘅時間 我任務已完成

會唔會同煌武一樣咁勁

轉個屬當新 抽死人

#2原來同#3完全一樣
仲要2個POST都係咁
好明顯冇人睇啦

其實玩補 係咪算係抽齊煌武 群補 單補特 單復 就得
(以目前出現過既POOL計 聽日新pool 就可能唔同講法)

反正都接近0輸出 d pickup 全部都係垃圾
連抽既意欲都冇 聽日又可以出把 單體魔攻中既4星垃圾比補

黑槌X4快刷所有關卡

我得黑鎚x2
但目標都係想中多2把3星黑鎚 都好過中埋d 4星單體種族魔攻中
自己單刷都快好多

我都覺得奇點解你開2個post 2次都開到咁 不過冇出聲

你唔好出年先講?

自己單刷用aoe武真係好爽
可能會出把群/單補極大 之前有巴打話等出debuff比補 我就覺得唔會 補最多都係可以減人回復

唔緊要啦 我都無睇第一頁

我諗會出極大打全體 但會減30-50%回復力
有得補有得打 會失衡

依家都唔多平衡啦

你覺得坦有平衡?

坦? 咩黎架? 乜有呢個職架咩

有冇人打空賊?

ON9 一講野就大變

大變??

應該係有bug
開太耐就講唔到野

冇人一推

睇黎猴巴返工好悶

扮工時間
個post有人失左蹤,報唔報警好?

扮工時間好悶，邊個失蹤左

萬零蚊工又有得刷豆豆, 何樂而不為呢
盔甲巴失蹤了

係到睇緊片

請盡快戒丁

收工 8點見

好熱，呢d天氣真係唔開冷氣會死

我而家出緊去今晚燒野食

玩命

唔係下嘛？BBQ

29度

上山燒 同埋夜晚應該ok掛 係驚會落雨

燒山

好野

行雷了

RIP
𡁻完鬆鬆鬆

送左100石 好想抽

等有新野 / 轉pick up先抽

真係落雨 閃電閃不停

衝返屋企打降臨好過啦

1弓3法1補又得

龍人都出唔到囉

頭先嗰粒鍾入咗日本人公頻啲隊 都係一分鐘一場

有無人有250石既答案？

連登冇人

巴哈

點解答完都係冇石既

玩補師真係好hea auto都照過
btw差d唔記得抽弓個火池 然後居然

未夠時間

台仔同我呦話2把杖好過80%+1把杖
係呀, 如果你可以裝無限把就無錯嘅
可惜只能帶8把上場

重抽 抽大煌pool 中三把煌坦 玩唔玩好

忍唔到手 不過又突到

盾比你十萬戰力好冇?都係打幾千架啦
而且而家EX係玩限戰力 十萬血都壓到幾千

你.....就.......好.......

無回血水 all唔all in全職煌武pool好？

咩職業先?

唔好做傻事

其實你要用聖水即係你個補師做得唔夠好啦

送ac 留tg[img]]

送ac 留 tg

好撚勁

8金但係得2虹

有劍仲想點

坦

想要多啲4星劍

坦有煌盾回血夠啦
玩劍啦

把杖正野

抽到煌杖+多2把+閃卡先開到法, 不了

又全炒 課左仲衰過唔課

入到GAME?狂卡LOADING

冇事喎

唉，10抽 2個帳今日又戰死

個火魔導具上到60lv

打完主線

日日有4星。。不過日日都出唔岩洗。。
真係笑撚左

抽足咁多日得1虹

又中兩粒大紅石巧開心

唔想抽了 開始玩算

岩岩返到屋企 即刻開game抽 又無補師野

光pool 再見 煌盾再見

轉玩劍?

劍分解剩3把
劍聖衫突2 褲突0 黎緊可以儲劍試下
我要盾呀！！！！！

之前好似睇過有巴打研究升技。
唔記得左結論
想問7之後要1次1件咁食定係1次5件咁食先會升?

勁。。又一個雙修

有靚開局係咪keep住有石就抽

玩咩職。靚成點?

咁樣洗唔洗重刷首抽
新手

2星
抽晒佢啦

抽到碌聖水 但冇煌盾 又唔玩盾

聖水算萬用啦

新手留名

開AUTO一定飲左聖水先

應該一樣 純睇彩數 睇落似揀5件之後 佢個logic都係逐件逐件咁食 不過方便啲咁解

留黎打降臨用 除左補 其他職有枝聖水都係好事黎嘅

未中過聖水囉...

今日係咪會有新野抽呢

好彩有中聖水

留名睇歐洲人彈出彈入

冇維護

琴晚手痕抽左次煌pool十連 再中多把煌劍

琴晚抽左一百抽
0煌

只想要爆符 同補師隻腳

你不是還有職pool嗎

隻game係超重課>無課>有課

快啲出新pool or 新pickup 啦

打雙精靈俾啲爛鳩盾陀衰家

火係代2替煌
三頭係代替狼
軍服係代替舞會
更咩新?

點陀

試左3劍1弓1補打EX
係極耐同埋唔穩陣
法師救世界

基本上打精靈要盾都冇乜用
有時街場撞到雙盾真係嘔血

我覺得兩隻補好過一弓一補

玩坦既都應該重刷

冇錯，真男人硬食唔擋唔避

老老77人地重課用閃裝隨時坦過盾

一早話左隻驚係唔需要坦

仲有1個鐘唔夠煌pool就完

垃圾pool

聖水再見了

應該未必咁快有新池

完

多謝曬

識玩喎

繼續抽啦 都未齊劍

點解每次蘇生完都企定定唔識打 返生完又死過

bug
死之前唔可以選招, 好似係

應該係死之前揀左果招用唔到 要出過另一招之後先用得返 我試過因為咁用唔到煌鎚 全team死晒

仆街，我on9左，我副屬裝整得7788，先醒起唔洗件件9技，媽我浪費左好撚多升大輝石

好浪費

因為你死左果陣 ser內部會停止CD倒數,
但係client就會照倒數 所以死完之後你見到有D技出到 但其實係未夠CD

thx, 下次知點做

巴青真係好有心刷

我做補 盾係最後先補 保住啲打手先
法仲要好快開到一次龍人
盾咁挨得 自己飲聖水啦

卜十
扮工時間，估下打左幾耐

30:00

唔知做咩登入唔到GAME

換返IPAD 都唔得，卡住左係登入畫面，話SER ERROR

點解連唔到線..係咁彈番出開GAME度

HKBN???

好爽 綠豆就嚟爆

呢隻game係玩刷爆野
唔知lv有無上限

巴打我申請左入會 叫Fate

軍隊裝值得升? 我見上面巴打著曜日裝

做個樣

no

我係廢劍裝

軍隊裝+攻大劍用都OK? 定係有更好選擇

TRY講輸出:
抽抽抽水專用裝>主線3星裝>軍裝>三頭JOHN

撞到隊成縮既技術型玩家 auto左半粒鐘就代左9萬

三頭裝仲衰過主線同軍裝？！

主線同軍裝招被動 cover到同三頭裝base stat差距？

你自己試下就知
當然要升技啦

基本上劍出龍人前冇可能用到背水劍
硬係死都唔用石劍

今次team人好醒，隻坦開場 等隻坦吸左仇恨先打，又識縮。我就auto 睇新聞食飯 有好多場55秒 龍人化都草唔到

For想探索嘅巴絲

係咪顏色問題
個外貌一D都唔討好

又大肚又毒

又要刷首抽

正,副職弓手成型

皮已收

一樣 冇4星

想抽劍就一把都冇

想抽弓一把都冇

基本上你CLICK邊個就係EXCLUDE個類

抽中埋盾兵防具
屌你我唔玩劍同盾兵呀仆街

仲好
玩盾個D全部失蹤晒

日日都比人排擠
點玩落去

原來一直都搞錯左輔助唔係8件係要10件
又食晒多左個D
要再打過

而家係咪要滿技軍裝？係既我啲三頭可以放晒做後備

收皮前抽抽。。。。
再見煌池

睇黎依兩日有d運仔喎

我無失蹤呀

失蹤左成日

開始玩花式 補師呢次仲唔係出全體解狀態杖

要抽中先有得玩
btw
解毒果

新手一問 主玩劍 抽劍職pool好定搏抽4星火劍好？ 有把3星火劍用唔用得？

開始刷緊

無課all in 主職pool

非洲人表示 抽職pool抽成世都唔中pickup外嘅武 咩四星煌劍火劍都唔中 中最多就係嗰把乜Q種族藍劍

唔好畀啲彈出彈入嘅歐洲人撚到

4星火劍我都放棄唔追喇

你自問控制得好好補師又肯照你
長期保持到80％血量咪用火劍囉
大部份人都係用屈機煌劍

玩左幾星期 54lv劍
今朝開game突然話data download中

係咪可以準備rip?

順便一提
煌劍係極大，多特大50％傷，仲要光屬少死角
火劍你咁好彩打風先多30％傷

打全體算係咁啦

前排

#2好有用

玩單一職唔抽職pool唔通想抽埋啲武自己用唔到 ?

前排極大 4秒solo一場紅豆 點睇

同埋所有屬性武器都係比一種屬性剋&剋一種屬性 唔存在死角多少問題

打紅豆有咩用?
記錯其他game光屬冇死角

補師仲等緊新pool

你啲補助用緊乜？

防具同飾品就仲用緊 垃圾 三星舞會 同一啲魔攻二星
等佢出四星先一次過轉

點解唔打下賊頭用住先 裝落輔助飾品到谷下魔攻

MAX 7頭加3星裝, 差唔多呢個數啦
佢仲要用未突3星

終於

LV70隻game真係唔課勁過課

cls... 邊有咁多4星

一開波果幾部職機有4星確定, 當大輝石確定黎升skill抵唔抵

緊係唔抵, 抽晒4部非本職要1000石, 當你老min中1把蝕到仆街, 1粒大輝石唔係升好多咖咋

老老豆豆弓pool好似冇min pay過

好似會同絆愛crossover?
dl黎玩下先

咁多4星

仲要70lv

我地棄game把啦

RT + 抽選先有CV, 好似得4名

同意

邊到夠布巴玩

50000戰力個排名會去到幾多？
想知有幾多個熱血玩家

好野,無新活動 等我升滿埋果幾組副裝先

熱血冇用架, 你武器唔突上唔到5萬

琴晚49532 排158
我諗14幾啦

熱血地抽唔到想要嘅武器

抽職pool中唔到4星已經夠死...

其實有紙娃娃系統真係幾好
中秋出吓旗袍 聖誕出吓聖誕老人裝
裝備有特殊加成 但只限某段假期時間
成個感覺唔同哂

抽左好多煌pool都冇煌武

唔知點解舞會裙覺得好正

係職pool博算啦

職poll幾時有補底一把4星...

抽職pool嘅結果咪又唔樣

poll poll poll poll

?

猴巴做乜係咁捉人字 你真係好寂寞

睇黎真係有d運仔

你走啦你
我唔想搞大你

你係咪用電話打字?
好易中bug

無晒希望

無石就課啦

暗珠係邊開搜集

無聊日子~

暗色星星有機會出, 好似係

等啲珠夠 探索都已經中咗啲飾物

係呀 速成L係咁上下

要突爆應該無咁快嘅

用IPHONE 我成日打錯字

Touch到其他字

有無巴打唸住開個line group 入左個架仔group 好熱鬧組團傾戰術又方便。

香港人好快玩悶>呢度更少人>更加小圈子

平民中一隻有得用就算

之前玩其他手機驚 入過好幾個gp
初時都好地地 之後就變咗曬圖gp

對面D人認真好多 好多考察 post 唸住直接c&p

冇得突架wo

你見到情報copy過黎算啦

人種問題 用咩型式開gp都一樣
港澳鬼國 鍾意曬命 有好嘢最多只益自己友
你見app台 唔係有人屌真係變圖海
不過都變哂私人吹水區
再睇下fb 巴哈嗰啲 要特登開個「分享」區

我一定冇野晒到

匿埋都黎唔切
我而家先4萬2戰 出埋4*魔裝都係上到4萬6咁大把

我得3萬2戰
都唔敢上水了

我都係3萬2

我早你成個星期玩, 都係得3萬8
唔上水了

頂你個肺打孖妹成日見到啲補以為自己好打得, 死淨一個都唔蘇生, 明明蘇生完打多2萬幾就完場

冇計, 連登半隊都組唔到
去公頻搵隊囉

開左約戰 攻略分享group
記得得閒上水推post
會定期偷架仔D攻略不負責轉貼

個post已經冇咩人仲開line group

放心喎 app台好多例子 高登如是 連登如是
都係喺個 post吹吹下水開個gp
然後好多人入 老屎忽同cdrom都有
過一排上水喺app台曬下圖 撚下新手(呢度如果有)
享有第一手朋輩同資訊 留喺連登就係戇尻仔

入谷 不了
留守連登

留守做老屁股

好少用Line

Strong Hold

btw 問答派左250石喇

同一件裝
你比4隻屬我做咩
比我突破啦好無

成個月都未出曜日輝石關

流料居多

講多D你刷咩裝???
我覺得你浪費時間升錯野

貓王

講緊抽裝
嘲諷盾已經抽到有4屬
都仲未突破到

水晶盾?
可能下次王要吸三次先吸得住呢?

空賊唔係完左?
sorry bro 推返晏就既post 上黎問
因為我見唔到有空賊打

主線12關EX常註

而家情況係好難搵到有團打空賊
打野團輸硬
你想打空賊我都可以開個法師陪你既

我未派既

仲未打3頭LV3 有冇巴打CARRY

走啦你

打左都可以陪

啱啱收到石, 留返下個禮拜抽風pool

原來戰力要3萬
得補/劍

放心 應該唔會齊人打到

一個人都冇

第三把突四

又係你

250石又扔左落海

正常, 唔通好似上而條友咁咩?

抽到3把突4

打緊lol 一陣仲有人嘅話打

今日多左人推po 喎

250石又倒落海

新pool幾時出

又冇4星 辣殺驚

星期一三頭完左可能就有

4星？無保低3星抽到全2星我都信

屌出聲

隻驚玩唔玩得過？
似唔似即食驚？

隻game唔係即食
香港人只係識即食

㩒完粒金色制之後....

有4星都好啦

幾時有新pool

下星期一完火pool

等緊轉pick up allin 抽4*劍用同埋突
唔突好似有個樽頸位咁去到3萬幾升唔到上去

應機點都上到4萬嫁喎

分解咩武器黎升技好補得超少

補師唔會上4萬

同今時今日都未有4星法裝
舞會又冇左, 補/法只會越來越難練, 越來越少人用

9粒珠加1粒石

現充時間

新手加入左2個鐘到，想問下紅色貝殼個緊急event開左但話時間未到?
我要轉做日本時間? 連共鬥都搵唔到房

係

知道得太遲，已經完左紅色貝殼個event

第一頁要睇

法師升得好辛苦

等夜晚啦 打住event 先啦

猴巴變左法師?

沖緊主線
btw補職係咪好少人玩?
依家玩緊聖術

我都係用緊狼姐
防裝都無升過 得主防具70lv 其他平均30
補用賊裝咪一樣 反正都係魔攻+補量

佢降臨啲時間真係好衰

好多人玩補架

多撚到仆街,街場缺補係冇乜可能發生,多到要走場係經常發生

利申: 失業補師

街外:法>補>劍>坦=弓
連登:

會唔會咁
不過見過4補我1法

新入場點打狼裝
而空賊就好少人組團

而家打賊裝唔組齊私團都幾難刷

就快放棄隻死人法師acc
2萬戰力卡死左

打住火先囉
反正都係代用等出其他
賊就good luck

補咁多人我不如重刷首抽reroll好過
仲以為補師冇乜人玩易搵場先去玩

有無煌補武先？
金色光屬個把 無就re 得

有，專登刷左煌武開局 但咁多人玩補好似重玩好d

新手同時中左劍職補職煌武
玩劍定補好？

其他都好食煌武
法，劍都係咁
盾，弓就真係最少人玩 我都唔知食唔食煌武

topic

其實睇你自己想唔想做support姐

補其實幾好玩

btw呢度唔會有人組團
要組用書面語去kekeke搵台仔組

幾時開新活動，想搵存在感

琴晚有野dl
我feel到聽日會有d野

無咩活動打

叫左你班友仔唔好升咁快架啦
女王都未見過冇人係呢度組團

到而家都唔知入左lihkg 係game個gp 未
不過入唔入應該都係無人

街場都夠打啦
而家得空賊係真係要組先夠打

放心，game內group都係冇人

習慣成自然，以後都唔會組

等佢出再難d 先啦

咁女王又真係幾易打 唔洗突登入公頻/共鬥團都過到嘅

補的確係supply 大過demand

弓補坦一團最多只可以有一個
法劍就冇限
不過打EX來講補最重要

幾個補其實無咩問題

d 勁少少既都刷綠豆咪多d 勁人

最多咪兩補，不過我覺得街場好難撞到補，由其是識玩既補，入場多數都係得劍法

街場???
補咪裝一把煌補七把攻擊囉
係七把呀
20秒先補到一次

呢樣真呀，啲街場補裝都唔換入去打副本，血又唔撚補

我用3星單補冇上buff一下都21XX啦
街外好少用單補

痴撚線架街場啲補
龍人唔用係煌鎚到救世界 用咗係火pool鎚到

仲諗緊要唔要reroll玩弓
抽左兩次10連都冇咩好既補武器

擺明auto狗黎

貼圖啦

我到而家都冇抽垃圾火pool

我把4星火大劍係職pool出

根本抽唔中

agger

頭兩日比左30抽之後就明白左呢個道理

煌武+一把群補4星 冇啦

講真職pool無補底一把4星同掉石落海都係無分別

我街場全7補1BUFF
方便掛機

牙痛

智慧齒勁痛
睇黎要去搞搞，橫生

智慧齒一定要搞啦

左右2邊都係

上年拔左隻都係橫生

成$4400埋單 好撚貴

不過都幾快35分鐘左右搞好

但返到屋企痛左3日

拔左就冇左囉
應該係第二隻
我好似去政府免費一野拔2粒
痛到我PK

之前我都試過
智慧齒真係人類一大傑作
正常出又會易積細菌
唔正常出就痛到PK

政府排左幾耐?

之前另外個隻係入面蛀左，一定要開刀搞

所以焗住睇私家

2隻都橫生，痴痴地

仲要人比咁貴去搞

公務完好似都大半年?
我冇痛比佢搞到好痛

我試過整完 第2日起身床單全部都係血

政府有得排?
我都要moc左邊上下兩隻智慧齒 我隻牙無痛 不過成日都攝野 同埋隻門牙應該比佢迫到斜斜地 想知邊到有得平靚正moc

你.... 整左啲咩?.....

重新刷左個弓號，要唔要開?

係唔係食完野一定有殘渣攝入去個種?

我係呢種，仲要入面蛀左，所以整出黎既殘渣勁大味

快D去睇啦

一陣 LAST DAY 1石 10連

隔住個mon都聞到味
類似你 不過我無蛀 但係成日食完野都要勁浪口或者了返出黎

毒燃之所以係毒唔係無原因

戰死

又收咗皮

可以轉玩弓

我想中弓衫

今轉免費pool 中得1樣岩洗

一樣都無。。皮已收

聽日冇得抽?

呢次好似最後

好想all in風pool收皮呀

話咁快又抽晒 好似無抽話咁

咁就收皮

等一石風pool

岩岩的起心肝打埋囡囡 發現坦真係好阻訂 有坦果三場都打超過三分鐘 無坦果五場就一分鐘鬆啲

多一隻坦就少一隻輸出
囡囡攻擊又細力
跟本唔洗坦

點解我隨機打街場平均分半鐘一場, 係咪隊友太勁

BTW 大家唔好成日屌其他職啦, 呢個風氣真係唔係咁好, 呢一刻係廢大家都知, 但日日咁屌法我都冇乜引上水追同回post, 難得宜家比早幾日多左人覆又多左幾個新人
好似之前咁討論下咪好 每日爆一個post

我平時有時間組團打開孖妹, 都會組4劍 or 2劍2法, 其實識玩平衡50幾到1分0幾秒完一場, 冇話有坦就一定拖到大家好慢嘅

過2日又有新pool新event, 希望大家會熱情返少少, 唔好咁多負面氣氛

岩岩朋友洗左400幾石回體抽裝飾, 1個都探唔到, 係咪調低左機率, 探到佢直頭係交易所換晒2舊免費裝飾, 仲要升得1技
啲人點升上skill 9

支持貓巴
每個職都有用 無話邊個職玩哂嘅

我到依家都係未探到過裝飾

支持就好 繼續吹多啲水

根本大伏黎 無好過有

比石啦 我都70lv 7技 9技就算啦

用左幾多石
我諗我frd 加埋用左600幾700石

無用過石回體搵到加物傷暗屬兩個火屬一個，水屬暫時未搵到

唔知
我覺得250 石有一粒就已經抵屌過你十抽
機率一時時 lunch time 好似易中d 咁 試過50石內中一粒 夜晚試過250都無就唔搵
而且多左既真珠咪換石，豆 根本真珠換石係比你搵野用 個度都幾百石

只能說你太好彩

覚醒巴你探到2個唔同屬, 都唔知話你好彩定唔好彩

我覺得係你fd 黑仔姐
我火屬pool 一件彩法武都無
佢探到2個唔同既咪放係度 升個自己鍾意既屬先囉
我個時搵都係1~2日搵一舊

諗諗下都係重新改過首頁, 唔好咁頹照抄巴哈啦, 俾啲火出黎, 燒返旺個post

下面都係跟日本同巴哈改的, #1同#2 我都重新改晒, 宜家貼#3出黎, 就錯就講出黎改下佢啦, 到出左新武再加落去

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:

煌盾 - 配龍人同下面把武器回血(龍人滿技可回4000幾血), 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷

被回復多20%, 80%血以上傷害2倍(等同特大攻甚至以上, 克屬無buff打3,4千, 如配紅黑盾+龍人+其他buff 可過3萬傷, 或配煌武出自補

獄炎盾, 全體大傷害, 所以自己跟隊友+10%魔物攻

圓盾, 水晶盾 - 最好有齊2把 吸怪更穩定, 一把所以技+800%仇恨, 一把直接加5000仇恨值

方盾- 物魔傷-50% 一定要長開

HP水 - 回自己血(極大) 多一重保護, 一流

次選:

自殺盾, 紅黑盾 - BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理扣多30% 用前注意

全體減傷10% 配龍人就20%

由於坦嘅恩物 - 狼活動已完(7件HP特大套裝), 呢套騎士裝又難抽又只係物防特大, 唔多建議抽

補必要裝備:

煌鎚 - 全隊中回復 加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生, 注意使用後CD200秒)

單補 - 單體大回復 同低機率蘇生

水晶鎚 - 下一次回復力UP80% 補血更穩定

群補 - 全體回復中

木鎚 - 單體特大回復

暗鎚 - 補師唯一全體傷害特大 有幾把solo 清關冇難度

次選:

單體魔傷中, 回自己血中

單體魔傷中, 回復力20%up(25秒)
補套 回復力特大up 好難抽 唔好勉強

魔必要裝備:
首先講講現時最常見同應該係最大力嘅combo
水晶杖/石杖 x3 - > 爆擊卡 - > 開龍人 - > 煌杖

煌杖 - 全體特大傷再加10%攻

水晶杖 - 敵單體受魔法傷害+20%, 龍人量up

石杖 - 全體魔傷小, 龍人量up, 仇恨值減少

爆擊卡 - 下一擊100%爆擊

次選:

光杖 - 全體大傷&20%魔傷up

暗杖 - 單體特大傷 自身回血

單體傷害小 自身傷害提升30% (25秒)
每件魔攻特大 好難抽 唔好勉強

劍必要裝備:

煌劍 - 唯一極大攻 命中時敵受物理傷+20%

獄炎劍 - 敵前排特大傷害, 80%hp時上傷害量增, 20%以下傷害量減少, 命中時敵回復量減少(25秒)

光劍 - 特大攻 使用後被魔傷+10%

背水劍 - 攻少 下一擊多200%傷害, 使用後被物/魔傷+30%

石劍 - 攻少 下一擊多60%, 向後排移動

次選:

火壺 - 物/魔傷+20% (25秒)

debuff劍 - 中攻, 命中後敵被物理扣多30%
劍聖套裝 物理特大 好難抽 唔好勉強

弓必要裝備:

炎弓 - 全體物魔傷大, 敵全體受物魔傷+20%, 唯一物理+魔法傷害

煌弓 - 全體+30%物魔傷 (25秒)

光弓 - 單體攻少 自己回避+10%

次要:

石弓 - 全體+20%物魔傷 (25秒) (唔知會唔會用煌弓撞buff)

全體傷害中, 敵命中下降5%(25秒)

弓手套裝, 回避上升特大

推多次, 有錯麻煩講出黎

希望大家睇到

辛苦了

瞓先 多謝支持 有錯聽日再改

有d 無左炎裝 好似法咁

而且防裝係全部極大up
唔係特大

唔知係咪bugs 呢把技能果度寫 +30% -10%

有好多%都好似改左
不過呢把已經唔重要喇

最黑之日

佢係咪鳩探索？
探索都有技巧架
要睇時機

我都係潛水了 原來屌下坦都唔得

今日好大霧

又話打風，風都無多下又熱

仲要等到聽日先有得睇牙

無用咪唔寫囉

毒果燈得太犀利

我8月31號填左問卷 (做到去巴哈話第2份會變左問你平時幾點玩)
但今日都仲未收到250石

到9月尾前填都仲有石
你肯定出到全正確個圖？

我見補同魔支炎武都好似廢廢地 所以冇加上去炸

點解我記左特大 係咪buff左
btw 收到唔該晒

咩唔重要, 係堆一一把可以俾我用黎打J嫁

BTW已改, thx

有咩時機 佢見個地圖3水2 普通 咁探囉

又唔係唔屌得

不過都要顧下好似我地呢D仲玩緊坦既巴打感受既

我地都知冇咩存在感

但係又唔洗講到我地阻住地球轉咁

我做坦打街場基本陣容 1坦1補3火力

都係1分鍾多D

我諗你個場3分鍾係火力太低輸出姐

仲以為打唔成會落下雨清涼下

我都想知有咩時機

我都用左250石回體

乜都冇

乜撚野+武具
有無人翻譯下

有人明白真好

貓巴依家上到5萬戰力未

我去到4萬7就卡住左

同埋係跟巴哈答案填
同埋填完真係有全正確張圖

新公佈有冇人知係乜東東

有冇圖

忠言逆耳

唔屌下又點會buff呢

就咁睇漢字勉強明明地, 不過如果武器要課金先有就好差

睇黎宜家佢改到職業套上極大, 狼裝keep住特大, 再推+武/防, 估唔到我套狼裝咁快弱化左

炎鎚都有用 -30%回血 佢對上出果兩隻王都識回血 黎緊繼續出嘅機會都大

molamola, 我47672 頂左
抽唔到武器突, 不過仲有3千石

係wo 變左極大

補套個%無變過嘅

即係純粹弱化左啲event裝?

我就咁睇就好似無話要抽?
課長抽晒4突武防跟住出個+武俾你抽就爽歪歪

圖一已改, 圖二琴晚試左首抽得700幾石, 我諗應該冇乜人中到全套加靚武掛, keep 住咁等人抽到上黎問再算吧

不嬲都極大嫁bo 抽防具

活動裝黎
能力勁d用既豆要多d 突破要另外刷素材

推到迷雲巴, 盔甲巴譯到

武器都有? 武具=武器? 如果有武器打咁正呀

終於有啲野可以刷耐啲 而家啲裝太易跌 同埋太易升爆

我都見啲%無變過 應該有巴打記錯掛

三頭剩返一日 如果新event王都會補血 炎鎚可以放埋落次選
Btw 補啲次選真係好垃圾 長期放輔助無用過 唔知其他職係咪都係咁

是但譯左小小重點 太多字唔多想睇

＠4/9 更新後要update 1.20ver.
@ 新增regular mission
@ 新增 present sort
＠ 武具分解時「確認」按鈕
＠ 一部分活動時間延長＞賠50石
＠ 4/9~19/9 每日登入送25石（共250石）
＠ 1次1石10連活動（新風pool）
＠新風pool開催 會放埋落職pool 但冇pick up
＠ 4/9新高階向活動 活動中會送件4星上衣＋裝
＠ 「＋武具」能力較強 升級消耗豆數較高 界限突破需專用素材
＠ 暫時沒打算出「＋武具」的武器
＠ 因「＋武具」出現而buff一部分舊裝備

又要重新刷過

唔該晒
有新野打 不過得一次一石十抽

我是但譯 要等專業既雲巴睇多次

我估應該係新武好似炎pool 咁而唔係屬pool 好似火pool

所以1個新高級防具係抽既防具

無野了自膠

最緊要賠石

好彩我之前果d活動打完一件4突就算

今次event 出法防具啦掛

唔該晒巴打
btw睇個勢應該到補師了
坦>法>劍>弓 係差補未有

狼＋

嗰個一回限定一石十抽係咪三星保底定四星

都係垃圾

狼裝係比劍/坦/弓
賊裝係比魔/補/弓

炎裝都算係比坦
囡囡係比弓

我覺得下一轉應該劍魔補機會均等

琴日見佢話無用果啲分解曬

刷定十幾萬藍豆等+武具先

應該同岩岩呢次火pool 差唔多

宜家官方冇乜做錯野 唔會送4星了

見親呢部機都冇乜好野出

岩岩先升完既

唔通又要再刷過

做乜要 ?
果啲真係無用架

所以第一頁其實要大執 咩次選果啲真係垃圾黎

咁快手, 突高佢放輔導助都好呀
btw 炎放左次選 垃圾取消左 基本上得劍次選唔係點垃圾

想當日刷首抽抽到次選果啲都好開心 跟住砌裝果陣發現唔對路

你睇咩網睇到次選好開心 我見第一頁補師鎚都好似冇垃圾
btw 宜家首抽得返3,40連, 好難抽得好, 同埋學巴哈盡量貼埋其他叫做有丁點用嘅武器出黎+解釋, 廢事俾大家睇多少少

大家再努力過

btw 佢聽日送果套+防&裝 應該for 全職
咁全職係咪應該係for hp, 咁坦係咪即係岩洗

終於唔洗由頭到腳, 主力到補助都係狼裝

我估果件+武具應該都係status高但廢技
無理由咁快屌打抽防裝 實有課長出聲屌

想當日刷到有隻補抽到5把必抽之餘 仲抽到十幾把其他4* 好似好爽咁 點知原來其他都係垃圾 砌極都砌唔到8把武器用 最後玩左陣就重刷 而家嘅新手應該都會遇到呢個情況

俾個廢技+hp 俾我已經好滿足

所以官方佢地上修左職業套裝 現時應該唔會差好遠

我都無乜期望 應該只係好似而家果啲event咁

有冇人都係卡左係NOWLOADING果到？

正常啵

唔係wor 誤會左你個comment 佢唔係話而家無出+武具嘅打算咩?

如果出左+武具 應該就係勁嘅 不過會難打同埋難跌 咁先似樣

我覺得係加魔防個d垃圾技

魔防照殺, 坦都岩洗

暫時唔會有+武具(武器) 聽日會有一件+武具(防具)
如果係太勁但打到出黎咁課長應該會嘈
正路個SETTING應該就 抽>+武具>一般主線/活動裝

防具唔太貪心 主套用主線三星都夠嘅
唔使下下追到極致
數值好咪刷嚟放哂喺補助
係期待緊佢出活動關送武器

補師件防具著曬兩件補多400, 不過未升滿lv5 skill

一把煌，一把單體復活，三把單補兩把全補，一把補量up, 火同攻擊果把都無位放，所以我跟個網賣曬啲次選三星，四星未賣

補多400?
一件升到lv9先加5.4% 你係講緊用左+80%同埋龍人之後?

我玩過幾隻有好多武器位嘅game都係會有一兩件好難刷 但係全ser最勁嘅降臨武

如果補法咪解盾劍弓
盾劍咪法補弓
弓就

可能計埋魔攻, 我平時用開70lv 狼裝, 換左之後補多左3-400
一陣試多次睇下先

原來真係無咁多
1) lv70 狼裝同lv50 補裝比, lv4+1skil補l多134

2)lv4+1skill同 lv4+3skill 多得31

魔攻個影響睇黎大好多, 可能我早兩日換埋其他裝所以覺得高左成400

我岩岩都試左:
著lv5補衫, lv5群補921, lv2單補1484
唔著補衫(直接除左), lv5群補865, lv2單補1358

魔攻都幾大影響 我之前將輔助飾物果啲由狼裝換晒魔裝之後都補多二三百

p.s. lv70狼裝同lv50補防裝一件差150魔攻, 兩件即係300魔攻

我飾品未換魔裝, 快啲出補嘅飾品

廢劍表示主裝同輔助都係三頭裝

聽日應該係嫁啦

如果佢新pool 又係大雜會都幾唔吸引 佢可唔可以整個風pool 只會抽同一職嘅武器, 俾我有藉口all in

有冇人打孖妹

我廢坦上晒70, hea 打一陣街場為聽日準備

根本冇人睇巴哈編野
魔攻係個base當然差好多啦

等光pool all in 好過啦
隨時練到副職架

開始後悔緊

而家d pool全部都係垃圾pool, 機率一定冇10％,3％就差唔多啦
stronghold

知道魔攻係base呀 不過無人知條formula掛 但其實主要想講啲回復力up嘅技好廢 啲魔攻物攻就加成10% 補師就加得DD

你無睇
formula在巴哈＃2

因為補血唔睇魔防屬性之類，所以好易計到，而攻擊類基本上冇可能計到

我無睇呀 我連第一頁都無睇 點會睇晒巴哈 我剩係會搵我想睇嘅料

新任聽落幾吸引, 同之前講嘅一樣

from 巴哈
所有池內的職業裝備 上修!! 探索出來的4星飾品系列 上修!! (即係聽日先上修? 到時睇下勁幾多

再來更重要的 會出叫做+武裝的東西
+武裝比普通武裝強
+武裝一開始技能上限就是9 (唔洗升技都好啲
+武裝需要特殊的突破材料 (起碼都叫有得升算好
+武裝目前就活動可以取得
明天毒蟲活動只會出一件+上衣 不會出第二件 (即係送就一件? 但有冇機會再掉落就唔知

營運表示:
+武裝設計成非常不好取得 如果自己不小心拆解掉 營運方可不負責 啾咪 (都好,好似mmo咁有得farm 下league 裝

3星特大單補升到lv8唔buff80％都補到2100
個skill影響最大

我都知skill影響最大 不過得好料輝石 升唔晒

猴巴成功導到人即刻上巴哈睇

仆街第一日玩到宜家

一件探既4星都未中過
屌

抽晒咁多日，4把弓 3把杖 1把騎 1把劍

我自己都未得閒睇

咁樣轉好似好正 果然係換衫game

不嬲連登巴哈kekeke 3邊走

都幾黑

得4把虹呀我咁多日
重要一把自己職都無

火pick up我連續四日0四星

總諗緊應該玩坦定劍

絕對唔算黑啦

劍啦

雲巴召喚 終於唔焗喇 我岩岩落左樓下 好似十號風球咁 拎住遮都濕左半個人

刷咗十四萬綠豆 應該夠升埋嗰兩件飾品

多過我
btw pickup=pickdown

長線投資做清泉一定係坦

狼係唯一一套好過職衫的全套裝
永遠懷念

坦已經再冇後代

呢到不予置評
不過你係咁e望一望kekeke同巴哈就知咩職好玩啲

咩職????

弓

唔知呢 我剩係見有好多坦都喺到嗔

魔導王呀

#
新手唔好怕麻煩 唔該睇睇#2 #3 #4

日文名: ミトラスフィア - Mitrasphere

風屬降臨

問題調查拎250石

孖妹限時弓裝/綠豆關

囡囡圖

5種職業

劍術士: 單體物理最強, 最受歡迎
護術士: 吸怪, 傷害減免, 超硬
聖導士: 補血補血補血, 最緊要有得蘇生, 又有群體技夠大力
弓術士: 攻擊力暫時麻麻, 主要加攻回避為主
魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

巴哈武器資料庫
暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得
魔最好有呢舊野 下一擊100%爆擊
劍就呢舊 自己物理跟魔法傷害上升20% 持續25秒
全體中傷害 仇恨值上昇400% 不過暫時關卡冇乜用
全職通用, 回超多血但cd200秒
回血果, 中回復, 還可以

Step2 - 目標第一個10連中煌武, 其後以#3#4 必要武為目標

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食2(4%),3(20%)星都得, 絕對唔似其他game 咁on9要焗你食相同星, 3星突滿絕對比4星0突勁好多

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝
不停更新時裝活動, 大量時裝俾你改造型

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用嘅武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石(100)先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次, 執地圖閃閃下嘅(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型
下圖4星裝飾來源, 取自巴哈

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?

Q: 強化關點入呀??
A:強化關卡時間表 紅豆 - 武器專用
每場最高22xx粒豆 打足一粒鐘約10幾萬
（）外時間是日本時間，（）內時間是台灣/香港時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

時段以下：

第一段時間08：00am(香港時間 07:00am)
第二段時間12:00am(香港時間 11:00pm)
第三段時間20:00pm(香港時間 07:00pm)
第四段時間22:00pm(香港時間 10:00pm）

如果沒轉日本時間遊戲內08:00am,12:00am,20:00pm,22:00pm不會有強化關卡出現，

藍豆 - 防具專用
曜日上級每場約1000粒左右

綠豆 - 裝飾專用
故事地圖 見到有共闘100%就入去打, 付場每人送你100粒豆, 共400左右

Q: 有冇3星勁防具?
A:

最後十個鐘LV3
打都唔撚比你打

職業防具請係自己職業POOL 抽先最易
坦必要裝備:

煌盾 - 配龍人同下面把武器回血(龍人滿技可回4000幾血), 全隊物傷少30% 可連50%果把一齊使用 最多減少80%物傷, 60%魔傷

被回復多20%, 80%血以上傷害2倍(等同特大攻甚至以上, 克屬無buff打3,4千, 如配紅黑盾+龍人+其他buff 可過3萬傷, 或配煌武出自補

獄炎盾, 全體大傷害, 所以自己跟隊友+10%魔物攻

圓盾, 水晶盾 - 最好有齊2把 吸怪更穩定, 一把所有技+800%仇恨, 一把直接加5000仇恨值

方盾- 物魔傷-50% 一定要長開

HP水 - 回自己血(極大) 多一重保護, 一流

次選:

自殺盾, 紅黑盾 - BUFF攻30% 攻大 唔錯選擇 物理被扣多10% 用前注意

全體減傷10% 配龍人就20%

由於坦嘅恩物 - 狼活動已完(7件HP特大套裝), 呢套騎士裝又難抽又只係物防極大, 唔多建議抽

補必要裝備:

煌鎚 - 全隊中回復 加低機率蘇生 (龍人時100%蘇生, 注意使用後CD200秒)

單補 - 單體大回復 同低機率蘇生 (龍人時100%蘇生, 注意使用後CD65秒)

水晶鎚 - 7.9秒內回復力UP80%

群補 - 全體回復中

木鎚 - 單體特大回復

暗鎚 - 補師唯一全體傷害特大 有幾把solo 清關冇難度

次選:

單體魔傷中, 回自己血中

單體魔傷中, 回復力20%up(25秒)

全體魔法中, 減敵回復力30% (25秒)

補套 回復力極大up 暫時唯一加回復力極大防具 但好難抽 唔好勉強

魔必要裝備:
首先講講現時最常見同應該係最大力嘅combo
水晶杖/石杖 x3 - > 爆擊卡 - > 開龍人 - > 煌杖

煌杖 - 全體特大傷再加10%攻

水晶杖 - 敵單體受魔法傷害+20%, 龍人量up

石杖 - 全體魔傷小, 龍人量up, 仇恨值減少

爆擊卡 - 下一擊100%爆擊

次選:

光杖 - 全體大傷&20%魔傷up

暗杖 - 單體特大傷 自身回血

單體傷害小 自身傷害提升30% (25秒)

每件魔攻極大 好難抽 唔好勉強

劍必要裝備:

煌劍 - 唯一極大攻 命中時敵受物理傷+20%

獄炎劍 - 敵前排特大傷害, 80%hp時上傷害量增, 20%以下傷害量減少, 命中時敵回復量減少(25秒)

光劍 - 特大攻 使用後被魔傷+10%

背水劍 - 攻少 下一擊多200%傷害, 使用後被物/魔傷+30%

石劍 - 攻少 下一擊多60%, 向後排移動

次選:

火壺 - 物/魔傷+20% (25秒)

debuff劍 - 中攻, 命中後敵被物理扣多30%

劍聖套裝 物理極大 好難抽 唔好勉強

弓必要裝備:

炎弓 - 全體物魔傷大, 敵全體受物魔傷+20%, 唯一物理+魔法傷害

煌弓 - 全體+30%物魔傷 (25秒)

光弓 - 單體攻少 自己回避+10%

次要:

石弓 - 全體+20%物魔傷 (25秒) (唔知會唔會用煌弓撞buff)

全體傷害中, 敵命中下降5%(25秒)

弓手套裝, 回避上升特大好難抽 唔好勉強

係差聽日新武同活動資料同埋入grp 教學就update 晒

有咩錯就出下聲啦

補屍次選DEL晒佢

咁我del 剩套衫啦

炎鎚睇埋聽日event先決定留唔留啦

請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
請注意必須要轉日本時間
所以說3次

-------

改做轉日本時區會唔會好啲? 之前都有兩三位巴打問過

ok 2樣都改晒, 有問題再講

辛苦哂貓巴

最緊要啱洗 聽日努力farm +裝

唔知難唔難跌

根據呢隻game嘅作風 應該唔會好難 不過得一件+裝 小心唔好分解左

風裝件衫麻麻地 炎裝靚好多 又sexy

我DIU
聽日射波先

升一件70lv要幾多豆？刷到瞓著都未升到一件，好多輔助數都未找

11萬

聽朝先維護 你請半日就得
不過猴巴唔係返工打機架咩?

DATA

11萬x20件輔助 cls

刷刷下就有架喇

一個鐘孖妹都十幾萬啦

香港小姐

我去參選都屌打個冠軍
Btw 8號幾靚女

LINK???????????????

洗乜link 去搭程地鐵都搵到幾個靚過佢啦

絲打

no photo no talk

咁睇好正

聽日瞓醒食埋早餐岩岩好

呢張係官圖定係玩家既p圖

個2個人樣又幾盞鬼

原本只係咁

老老實實
聽日all in唔中風劍點算

課金

官方唔似會咁有創意
So far呢隻game啲畫風我覺得一般般

用住3*先

d fans好有創意架

係 大頭果張好正

個問卷係咪有5次做？

做1次, 分5個時段派

答5次都係只可以拎1次250石

仲有無人有抽有償6石? 陰啲陰啲咁已經抽左我百幾二百石 3*都無乜點中過

係咪聽日有update

新手有每日生體20X3日
我睇攻略話最好選魅惑.
魅惑係咪必要??因為好想要新出果隻GG俠2099

冇乜意欲課金

呢位巴打搞乜呢??

巴打係咪去左異世界

入錯post ？

早晨

一陣有新活動，又有野可以打啦

放工返屋企先一次過更新

訓先

打住機等更新

早晨 起身準備迎接更新

iOS有更新了

750石準備爆死

等你哋貼新武資料

新弓單打極大

戰力即刻高左

4次10連 1把新武都冇 垃圾game

劍把新武好似無乜用又係7.9秒疊唔到buff
新活動關好似係法裝

返緊工 貼支補杖睇下

垃圾劍成日都7.9秒

新裝加魔攻 奶媽又要等

上次隻怪識回血 火就出減回血效果
呢次活動啲boss識落毒？

掉咗1石落海

底衫

係 不過暫時睇boss毒扣唔多

但呢次數值會唔會高賊頭裝好多

諗緊抽唔抽一把大劍好 睇嗰技佢似係勁少少嘅石劍咁

勸世十抽

雜閪pool點抽

暫時睇新關應該係奶同魔嘅天下

唔係唔多

係會愈黎愈痛 如果你唔解就好快死

等睇周回5大劍硬輾 用生命值硬接

抽到坦套下衣 一件

開始玩花式 到時識冰凍 麻痺 燃燒
再出防狀態武

四劍一法已硬輾

一抽入魂

唔會啦 隻王比風屬克 咁啱風屬極大都係魔同弓 仲唔係魔不停龍人風屬極大暴力輸出咩

抽既武唔會有+ ？

廢劍求carry

本身扣3xx一下boss爆seed之後會扣16xx一下

試左? 應該唔得呀? 我見劍打前排都唔痛

btw 職業防裝技能無變 但啲stat 好似高咗幾多

大劍收皮啦

Stat好似差好遠下

打3萬關好痛下WO

有冇人同我一樣我一入新關卡就自動話連線問題彈game?

輸咗

法師都係要打空賊披風先有加魔攻

就咁睇 今次法師可以換頭 輔助防裝全上70
一陣睇埋件+上衣突滿咩數值
可能勁過唔高突既魔上衣

an機 好似有bug

抽6石有償風pool... 中左把3*炎弓.... 咩玩法...

哇屌你

個pool主副ac total2000石先中得個螺旋丸

說好既10%4星呢屌

我手頭上劍一突上身同三頭65lv 啲stat 差唔多

我一石十抽中左2件垃圾4*

係an機,iPhone 冇事?

淨係得0突劍士衫褲, 大約等於幾多lv既三頭

+果件勁過普通活動裝 野50LV已經38X魔攻 要睇下突滿咩料

呢次關卡有冇得刷豆

係 有冇轉時區
轉左都唔得唯有得佢賠石

+JOHN 同新JOHN LV50比較:

應該同55lv~60lv 差唔多

瞓耐左添, UPDATE 埋第一頁先玩先

有排你UPDATE

差少少 update 武器就完

時間啱啱好 就嚟爆post

下個post再見

如果開場到有2隻補就可以掛機
暫時最理想係2補3魔 如果唔掛就1補4魔

一粒素材突得20% 有排刷

你都係1石10抽姐

我250石一野呀屌

OK啦 佢掉落率都幾高

常駐任派左勁多石
前後1500石1把風武都冇

個個都伏晒 搞到我唔敢抽
btw 新魔具好似幾好用

抽咗1250石一把本職都無cls

咁抽本職定風pool好?

本黎開得post 但冇人貼坦 宜家耍自己up 圖cut